24歲, HKU master 畢業, 做緊11K 辦公室助理

想轉行, 有咩推介?
利申: 想考紀律部隊officer ,薪高糧準

點解要咁做 讀咩科阿？

入政府

做狗

去死啦你

垃圾

hku bachelor就值錢姐
taught master都打飛機?

24歲咁快讀完master？

洛克人

留IG
我請你

辦公室助理做乜？
唔係小學學歷做㗎咩

正常喇，有乜岀奇

咁貴讀master 最後走去做OA

假膠定咩
咁高學歷搵咁少心理落差唔會好大咩

都大既，不過諗依家都係過渡期就無野

Assume唔係假膠
巴打有咩打算? 或者degree 同master係讀咩?

其實搵part time好似仲好
人工差不多，但自由d

你專科？

讀屎片？ 做七仔都高人工過你

利申:唔係做七仔

假膠

佢玩嘢姐
求其做7-Eleven做廚房
都萬五啦

唔係呀，degree 係啲濕鳩BBA，master 係 social science

除咗紀律部隊之外,我諗唔到有咩選擇

Btw: 都係光復香港之後先再諗

冇咁得閒上嚟開post玩嘢， 只不過都係貪依家份工夠hea 準時收工

Bachelor 都麻麻架咋

開post都係想講依家香港就係有依種 高學歷低人工嘅情況出現， 相比起做狗嗰班智障嘅人工更加高到唔合理

我都係hku degree
28歲字有30k

我希望我4年後都可以搵到30K，大家加油

想做咩其實

Hku master做巴士司機 會好型

讀書從來同返工兩回事
讀大學係求知識 唔係求財
求財嘅 你當初就應該揀專科啦

有冇父幹先

我估你有能力讀咁多書 都係屋企有返啲家底 咁做咩工都唔緊要啦 最緊要自己開心啫

出左黎做野之後其實master冇咩咁不了,可能你既同事大部分都master grad

利申：master學歷,就快成街都係master grad

AO EO囉
咁高學歷唔好蹝

真定假

咩科?

11K人工可以賭幾大?

政府工係非專科唯一出路

正常21grad
Taught master 1年 佢已經遲

人工低要睇咩原因，咁都要睇下你讀咩科，work experience係點？以前有無join intern 同做part time…
而我覺得最大原因係
阿Sir夠鐘食集啦，扮咩大學生啊！

講撚真，你依家既status真係好撚柒廢啊屌你老鼠，有撚無檢撚討自己衰撚係邊撚度搞撚柒撚到咁撚垃撚圾啊

好多廢u入嚟洗底打哂飛機
Btw 係咪好多蝗同學？

小學學歷做主席架

poly hd 43k
27歲工程撚

而家係22 grad

EO AO

我都想讀master 可惜無錢

利申 非洗底 三大grad 想學其他範疇既野

pull

分化

taught master 本身適合出黎做野
有啲經驗嘅人再進修

一開始就讀taught master其實無乜用
有啲course根本係undergrad 比較深嗰堆抽番出黎

你有前肢後腳已經可以做

讀mphil先至叫master囉

又唔好咁講 我25先ug grad

正如你話，on9先讀U

你又有印象雖然我另一位用我ac都係master grad

去死啦垃圾，11k都做，影衰大學生，做鴨有你份

咁佢有無介紹工俾你做

不嬲都係22歲grad...
al時代都19歲先升u
邊忽21

25-3計返咪22

你會唔會為自己竟然會考慮呢個option而覺得羞恥？

咪係
今時今日都仲可以考慮做狗 瞓咗半年？

Master grad 非專科 有春用咩
利申：master grad

咁撚重怨氣
嚇撚死人咩

淨係濕鳩BBA degree都應該已經有17k起薪

本身以為big 4 audit fg已經係全城人工最低價，點知原來仲有得低都有人做

做audit狗😂仲可以audit班狗😊(膠)

考CI 聽聞係幫辦位黎講係最舒服

讀埋phd?

巴打我都有啲想讀social science嘅master
純粹為興趣
但係有啲想讀上去教埋書
知唔知條路會係點？

利伸高薪專業 但係冇興趣

創業

乜唔係check到個底花先易入咩

Dse就變左18升U21Grad

Ug 讀邊間

朋友 讀四年要+5㗎

24先讀緊asso

有d 人下半年先生日，e.g. 9-12月
5.5歲開始小一
11.5歲中一
17.5歲大一
21.5歲咪u grad lo (6月grad, 12月生日）

樓主英文程度點樣? ug有冇做intern? 有冇嘗試鋪排過自己career path? 有冇砌靚個cv?
其實taught master大部分都係想入就入咁滯
唔好以為自己讀完個hku master就人中之龍先得架

三大做咗三年野應該搵幾多

Medic ?

我星期六番parttime每月都唔止11k

九龍塘master 而家係九龍塘做緊冗員
利申仲未出門口今日收2點

巴打邊行？

taught master就收收皮啦

咁計法都有

仲要話21先係正常

如果堅持未生日唔當大一歲
咁應該17升 21grad

Pull

紀律部隊
有人唔做你要做狗

Pull !

Diu 你認真考慮架?

努力

做西廚好撚過啦

11K ge工, 又唔轉公司
一年頂多加薪$500
4年加到$13000頂薪

辦公室助理?
咪又係影印仔

ust third hon都覺得個15k offer好閪decline左
你點捱

21就21啦 又.5又盛 出到黎咪又係捱

讀到taught master 都要比人屌，好多人話比錢讀到，但講依句既人有幾個有master，你估真係咁易咩

我有2個Master
CityU+HKU

俾錢就讀到

得啦威啦，我夠有master 啦

我有3個Master
CityU+HKU+CU

俾錢就讀到

不回學校工作嗎？RA, xx Officer 之類

巴打degree邊間U

咪就係
唔明啲人有個Master做咩會覺得自己好威

有無諗過自己成廿幾歲先fresh grad拎14k 點追

一岀黎就30K

冇咩所謂 努力對得住自己就可以
讀書唔係讀俾連登仔睇

可能人地屋企好撚有錢

做警犬, 應該大機會請

6月grad
咁的確有6~12月，即一半月份係21歲
姐係21 22歲都係正常

屌

考 eo 啦

你自己讀埋啲濕9 Master就講到好似全部Master都好易入咁

唔好做狗THX

其實Bachelor都唔值錢

應該入左去做狗就冇問題

係連登問人考紀律部隊😅，咁白痴。

ICAC有埋家訪。

是但啦 做得開心味得囉

冇人叫你做，試下搵外資啦

25歲
今年grad u 三大
岩岩三個月 唔續約=被人炒
但唔灰心 我值得更好
你都係呀巴絲

hku science值唔值呀

笑左，由 master 廢講到 hku degree 廢
想知班友讀緊咩

hku graduate employment survey 起薪 24000 都廢

如果係啲垃圾科taught master係咁價啦
你講出嚟我係老闆都知你係on9仔壓你價

班友 唔係神科/專科就話廢嫁啦
一畢業出黎搵30k以上先叫成功 其他全部都係廢物

ICAC食得架？

我果行就黎係master係基本

我都係係一科唔值得讀嘅 hku degree grad，有白衫狗 offer，但揀左份 >3 萬嘅 gt 工

班友郁啲就笑人廢笑科廢，讀醫班 frd 都無佢咁串

真係讀神科既 10個有9個都唔會講呢D野

訪問d咩

依加做緊大公司,如果唔係外國名校畢業都唔敢講自己學歷知道公司有同事Oxford,Cambridge grad

可以本身佢地得中五不過幾百萬月薪咁囉

差唔多30先30k